VVD有冇機會拎金球？

歐聯冠軍
英超最高分第二
帶荷蘭重生 爭奪歐國聯

英超最佳球員 一個人lead起條防線
表現極穩定
冇人one on one過到佢

無 messi又贏

正路都係美斯
佢同朗一定會分勝負

美斯都係一冠
歐聯一向睇高一線

美斯有美洲杯爭
Vvd都有歐國聯爭

前三名一定有
但後衛真係難d

簡拿華路後第一人
佢嘅表現真係有目共睹
好多名宿 球評都對佢好高評價
甚至好難去挑剔到佢
只要美斯拎唔到美洲杯 我諗vvd呼聲都幾高
事實上佢真係bug

Messi 正路就拎硬

就算夾硬唔比美斯，都輪唔到vvd啦

世界杯年都係照俾美斯

頭先條女咪過左佢

Vvd比盡世三

比條獌狗燈到金球獎 笑4

佢對美斯係咁退後

個保安回身追都好快

上年牙朗都係咁諗 點知摩迪

我記得有年美斯歐聯神射手 但輸歐聯 最後都係佢攞金球

曼城3冠冇人care

世二who？
如果根據上年美斯嘅排名
今年c朗都配唔上三甲

除左美/朗有大爆發

唔係都唔會打破55平衡啦 倒米咩

雲迪克拎正路

艾歷臣值得拎金手套

美斯無咩點跌 正路係頒俾佢

爆冷阿古路拎

不如你講下唔係美斯會係咩人

但贏到波喎比賽就係禁 成王敗寇

英超最高分第二贏唔少分

輸比利 4比0 直接輸比競爭隊手 vvd
呢下樣衰好多

贏左西班牙盃架隻美欺

贏巴4比0都係

今年都好明顯靠vvd撐住
仲要係做領袖嘅角色
掛名第三隊長 但好多時都係佢做隊長

利申非利 覺得Vvd真係好勁 打從心底佩服佢
完全係技術性防守 甚少魯莽犯規 出腳
領袖防線 組織協防
用波勁 長傳準 頭槌好 跑得快 心理質素又高

艾歷臣啦

準備俾花迷圍攻啦樓主

拎左FINAL MVP了

如果拎埋歐國聯 美斯拎唔到美洲杯 vvd大機會拎

加速踢走son個波快到癲

實有前3, 但金球都會係美斯

樓主走先 我頂住

10同12都係咁

美欺大賽柒
但佢刷數據刷得勁

後衛本來就唔吃香
美洲盃狂搞根本就想造到小花拎

中堅對上係邊個拎

簡拿華路

英超mvp
歐聯決賽最佳球員
真係有機

終於俾 SON 扭過 雖然追返

商業社會黎嫁 美朗已經過左氣

英超盛世 食住條水造王

將遊離既球迷目光吸引去英超 先係fifa要做既野

痴撚線 岩岩明比son爆條路 確定到son推邊一邊之後
佢dup低頭加速清埋個波

唔退後行住等隊友幫拖唔通標出去俾佢過？

話VVD勁 只係因為英超冇皇馬巴塞呢種級數球隊

今年疤塞跌watt 太西利 有美斯同無根本2對波黎 靚波highlight 多到暈

99年好似輸畀李華度
咁人地有西甲同美洲杯冠軍

而且當年曼聯打整體
前線四大前鋒都交到功課

唔似李華度一個carry巴塞
（國家隊就唔記得係咪佢carry）

咁歐聯呢？皇馬去咗邊？

唔知
入去問下

巴打真心左
話VVD勁 只係因為英超冇皇馬巴塞呢種級數球隊

利迷氣炎

Van Dijk: "I think Messi is the best player in the world. He should win the Ballon D'Or. So I'm not thinking of that. But if I win, I'll take it. Messi should win it though. He is the best in the world, whether he's in the final or not."

氣你老味燄咩
捉返你個手足入返個狗竇先啦

小花FANS 一陣又話唔計

你不能在美斯未準備好的情況下搶斷

客套說話黎姐

九成九都係美欺啦 VVD贏埋英超又唔同講法

唔好話客唔客套啦 冇乜人會唔服美欺

花迷唔識波唔係第一日啦

史上最高分亞軍主力暨聯賽最佳球員暨歐聯冠軍兼決賽最佳球員
VS
西甲冠軍暨聯賽神射手暨歐洲最佳射手

Vvd
Messi

隊友冇提有鬼 擺明隊友問題
美斯雖然係神但冇後眼囉

歐聯決賽MVP
睇埋下半年嘅表現 真係有機會登基
Fifa都係為錢姐 比佢vvd拎好有話題性
事實上vvd今年亦配得上金球獎

可以參考列貝利果年

一班朗迷係度圍爐

我覺得球員教練會偏向投美斯多啲
記者就vvd

吓 上面先講完今年朗唔值三甲
點阿Alex

幻想完 史摩零 包皮
而家講vvd

Vvd唔止冇咩點跌仲keep住升wo

後上加速個下真係痴線
但其實算唔算被過左
因為個下son都起唔到腳

Vvd 老母 歐國聯話咁快又要對神軒隊長

下個月美斯拎唔到美洲盃既年尾搞多次
好易話為

又係利狗飛機po

但後衛拎左呢D 世一獎
通常之後就大跌 WATT

審美疲勞
美斯就係太勁 勁到入靚波比靚波好似好簡單禁

應該唔算 比佢清左出界

非猁

美斯今年唔會拎到啦
就算個人數據真係踢唔錯
但無歐聯始終都係爭緊啲
美洲杯就算啦 阿根廷點會贏到

成王敗寇啦
美斯咁都入唔到多一球
雲迪克一夫當關無失多一球

咁小花係柒丫嘛
比人反cup

冇

Messi
西甲冠軍
歐聯+西甲神射手

VVD
英超破紀錄亞軍
歐聯冠軍

要睇埋最後嘅五連髮夾彎

歐聯VVD直接淘汰美欺喎
金球獎預計排名：VVD>美欺>牙朗

其實真係應該VVD拎 當其他野平哂手 VVD係踢美斯出局 點都應該係佢之上
加埋上年已經有例外

牙朗咁不如牙路

阿路不如de ligt

朗有意甲MVP

其實呢下感覺係格硬係後面撞開，matip嗰下仲封得好

而家就真係言之尚早

到而家都未有個毫無懸念跑出
可能要去到年中國際賽壬先會明確啲

今年有歐國聯, 美洲盃同非洲盃

連人帶波, 我影得唔好

花今季歐洲金靴+歐聯神射 好難唔係佢
朗迷為左唔想花拎家陣瘋狂吹奏vvd

相信都係vvd同小花之爭

射手三甲不入就算啦

今季雲迪克為利物浦上陣64場，4464分鐘出場時間裡面，錄得零次被對手扭過嘅怪物級數據
咁勁?

VVd一個轉會 改變一生
我諗我都係時候要辭職 什至轉行

真係好痴線
數到嘅失誤就係對富咸用頭回傳on9波同望住美斯唔追波個下
後者其實仲要係雞蛋裹挑骨頭

咁都叫扭過
沙拿一埸扭三十次啦咁咁

真係痴撚線

小花啦 大家忽視左巴狗係足協既影響力

屌 美斯今季入左50球 依家vvd有歐聯叫有得爭下 始終一個後衛要爭贏前鋒真係好難

美斯太勁唔計

上3季都入左50球

拎硬la, 拎唔到我飛去即場係頒獎典禮幫VVD含能以解佢失落金球之苦

今年世一摩世20都唔知有冇
第一次見世一跌得咁快

近年唔係小花就朗
唔好拎地球人同外星人比啦
同埋摩笛都老 唔睇下佢幾歲

就算係世三 都好多人 但都唔會話跌得咁勁
吹到成隊皇馬佢carry 克羅地亞又係
作為傳統中場 大左一年真係佔咁大因素咩
而且唔係話世一摩無限體力？
就算小白臨走前 都一樣有貨交

你自己講緊世一 又拎世三 小白黎講

美斯講質素的確係最佳
但始終走唔出體系
一個球員若果有爭勝心既話
空哂就唔會橫傳 玩野
其實佢可以做更多 只不過佢習慣左唔需要

去到世界最佳依個質素
係場上做既選擇根本唔需要做到次次都合理
一個球王比太過理性既足球限制
其實好可惜

啲世三都冇跌得咁勁
但世一摩冇曬影 仲唔明

咁一開始唔好淨係講世一啦

咁少事都要提？史奈達3冠加世盃亞冠 小白世盃冠軍加入波都輸比隻小花啦 列貝利呢d濕濕碎

史奈達3強都好似入唔到

講到好似boxing, mma咁打贏左美斯咁
根本兩回合利都壓住巴塞黎打

歐國聯啲呢啲低級賽事都拎出黎比

咁佢上年係世一 唔講佢世一講啲咩
就係講佢連啲世三都比唔上

首回合完全守唔到

黑撚到咁d死疤狗都好意思拎列貝利個單出黎轉移視線加洗底

無計 個個對美斯個標準都高幾級

有咩出奇 北京電視機都想洗啦

你講第一次見世一跌得咁快
再拎其他世三黎比已經有問題啦
再來有咩標準世一唔可以退化得快

預皮俾屎達0

*屎

決賽son 一揪三 仲要爆埋vvd

到時波台又會多個

雲迪克愛金球

覺得美斯今年都係好屈，係巴塞廢左，入唔到歐聯決賽搞到有隱憂姐
如果巴入到決賽，佢拎硬啦

西甲，歐洲神射， 助攻唔記得係咪都係第一，屈晒

平衡時空？

有無睇架你

咁撚樣叫爆埋
咁vvd一場俾人扭九十幾次啦啦

平時真係好少睇佢封唔哂

咁都叫封唔矖
粒波飛到九米遠啦
咪on9啦
照你咁講佢係咪俾包皮完爆

世一摩咪仲搞笑 作為有能力打破壟斷10年金球獎既人
竟然攞完之後就潛到落地核

決賽後發先至清咗Son個波好癲

首回合利兩邊閘拉邊 巴塞根本無應付方法
只係哨牙蘇同美斯果球罰球太靚 加上利射門把握好差 所以被大炒
次回合 一樣無應對辦法淨係識禁區密集防守

老實講 華維迪真係好垃圾 應變能力好差

利申：利

美洲杯10年搞5次都係唔講了

漏咗vvd左右開弓

英甲料同Arnold

拎埋歐國聯先有機

今次梅沙施素高拎

好想佢去鏝